次次都唔派彩 你唔好寫200萬 你不如話你打科興死到成個庫房d錢比曬你

有殺無賠

真反正都唔賠

累積金多寶

2百萬係老鼠利，根本唔會有